（文宣入嚟）懷疑政府用輿論戰打擊我哋

頭先同朋友傾過，懷疑今晚由警犬撤退到無暴力清場都係政府預設。

目的係想利用對立法會任由你破壞之後，政府獲得民意和輿論優勢之後，可以收我地皮。

大家要幫手引導輿論，將呢件事正面化佢。

下 一過12點催淚彈 有幾無暴力
朝早大把人爆頭

唔係懷疑, 事實就係

我地都有文宣

我信 思路正確

係！所以文宣組要加油！！！
btw我都好想幫下手

有無人開文宣gp? 大大話話追左好多個文宣post

利申：今晚係鍵戰

大家加油

捉住呢點，大打輿論戰。

文宣組 之後幾日準備猛烈輿論戰，大家要READY

「思想改革運動」任何人請睇一睇，需大量文宣工作

借推，文宣睇睇唔該

推

事實係